今晚議息，大家點睇？

利申： 手持Gold (黃金）

點睇

51歲(破產完再破產)

點解

CME 統計減息比率接近一半半，另加國債又抽升番，經濟數據唔太差，FED 本身都幾強硬唔會浪費子彈，再加琴日都 QE~ 應該為左今日唔減息作準備 ...

利申，我都想佢減息

牙trump 話要減

TRUMP 仲話減到 0% 當娛樂聽下好啦 唔好認真

SORRY ~ TRUMP 好似之前話減到負利率 ...

CME 統計減息比率接近一半半
咩意思

qe 左其實都已經多左money supply

牛gel 牛牛哈

想問下美國國債， 到期利息會唔會改變？

All in jor 美股

連燈仔出post

聽朝瞓醒開連登睇

到到都gel

你咁講未必減

睇下fed會唔會怕左trump trump, 順佢意喇

我諗市場唔expect會減
btw, 已入TQQQ 等爆邊

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田